組圖：支那重慶遭遇40年最大洪災 坐輕軌像坐船

請推po

【行動po求推】點解舊年824發生咁大件事都冇人記得？

係水上行走既車
厲害了我的國
美國佬點比

假既，邊有可能洪水洪足一個月

同胞們先泡著

唔洗去日本，番中国就得

好似海洋公園個滑浪飛船

屌！連個天都幫大陸gdp又暴升。美國注定無運行

熱愛奶茶的中國

去過朝天門同搭過條輕鐵記得好撚高架喎
不過新聞無報一定係假新聞同P圖
信政府唔怕

無事 多難興邦

水為財

中共統治下嘅人民係最幸福！

支那豬浸死圖呢？

冇事啦，輕鬆

推

重慶湯底

比輕軌既車費可以免費坐埋船。雙重享受

今次就唔收你錢，下次計多程船費架喇

練輕工，唔怕！

架輕鐵同千與千尋係同款嗎？親

我地要相信習大大
習大大=大禹, 會治水成功, 然後開創家天下

水陸兩用車
碎料

其實有冇人浸死

上帝呀, 中國正在缺水
求上帝賜予中國數大批洪水, 以免佢地受旱災之苦呀

唔信

推律政司介入許智峯私人檢控深水埗的士撞人案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

浸腳啫
當洗腳lor

Water world II

一人一口

fake news 正常點會有地方一日到黑都水浸

預感武漢會浸到仆街

都話唔會有事，洪水會黎就會去，只要唔傷到上海，過幾個月又係一樣

以為天災 其實人禍

水壩千祈唔好爆，唔係以後每年無得再睇咁美麗既風光

假的 重慶人仲食緊海底撈

點解可以浸幾個月

Pishhh

停雨都有排搞

假新聞 拉！

支那唔會有水災架

重慶係一線先進城市黎
證明左城市表面幾先進都好, 平時睇唔到既基建唔做好
都一樣係垃圾

東方威尼斯

沒事兒

81台冇講到咁嚴重
仲話國家發展欣欣向榮
樓豬假新聞黑中國
拉！

根本冇做好去水設計
就算有做去水，以中國人既習慣，一定會將去水渠當垃圾桶

睇到好興奮

D樓咁高唔落街幾日就冇事啦

都成21世紀點解水利工程都好似幾千年前咁

係咪想造個千與千尋主題樂園

咁少水
13億人飲一啖都飲哂

點解可以咁撚樣都唔滅國

支那D城市零渠道建設 一多水就浸撚晒仲要去唔到

重慶係上游？

東方亞特蘭提斯

沒事兒 有黨

又贏 水稻田面積大幅增加

舒服

景色怡人，要多謝黨

剩係見到個波果幅相
只要將個標準尺移高d咪得囉

我們在東南小漁村要擔心什麼

感謝黨讓我見證奇蹟

整做浮標咪得，永遠無水浸

哇，仲唔係山寨版輕井澤

山河風景好靚

見到係鬼国就唔需要多理

永安，白帝城

水利基建求撚其就係咁

唔知會唔會水浸電死人

笑撚死
防汛水尺標
得返個波

水標尺
自膠

如果坐係上面好似咁就正了

冇事既，信政府，唔怕

民陣請申請九月六日遊行

全球最大水上樂園

Fake news 全p圖 拉

車廠又有生意 gdp又升

到底浸撚到咁係咩感覺

有無爸打有 weibo
訪問一下支那重慶人
依一刻有無掛住權鬥失敗的西南王渝督?

支那發展形式，睇唔到既野唔需要太落本，比人睇到既高樓大廈要大搞特搞，咁先有面

支與支尋之水隱

做完無人睇到做黎做咩

200米定厘米呀

即刻諗到呢個畫面

千與千尋

汽車浸完又可以買新嘅
Gdp go go go

dllm條monorail行山腰㗎喎

洪底撈

山城丫嗱，一城山色半城湖

聯署支持封殺微信同TikTok

無, 全部老美d 合成圖
你幾時見81台有報呢單新聞, 一定假

千尋有一幕咪係咁

支那水世界

仲出得post姐係冇事啦
大驚小怪

幾好 view

水支都

咁大嘅水城市又嬴威尼斯
中國又第一

The day after tomorrow

厲害了我的国 試問有邊個國家做到

重庆合川区街头的防汛水标尺212.27米，洪水已没过防汛水标尺，还剩个球！
注意:一切以新華社相關數據為準，在新華社沒有報道之前，同胞們先泡著!

屌哩啲夜媽媽真係會笑死

講真，幾靚
遲下仲會有綠色水

上海居民居海上

大驚小怪

未能忘記 不敢忘記

阿特蘭提斯有什麼特別
咱們中國有重慶

捉返隻豬笑咗

美麗山河
好靚呀

應該係
唔駛返日本，去支那就得

200米？

假新聞，CCTVB都無報
唔好係度為黨添煩添亂

又攞番幾年前啲舊相，喺度造謠

又然😂

唔怪得話汽車銷售上升。